[16-01-2018]股市直擊+波神信眾區

瘋屎齊心
其利斷金

升！

會唔會負負得正嫁

根據GSR, 今日升嘅可能性係100%

廟區大船

一條SUM撐瘋屎雙call

琴日俾晒位call都唔call，陣間就夾死你班仆街

唔怕，廟仲有最少2個堅持升

瘋清史神可唔可以上水報到

完了吧

升joy

全部都PLRR

一條SUM撐瘋CALL❗️

納強又黎

話左大貓之後就係納強

連升再開

之後就941

呢幾日都升左啦

無京過
打和點315xx
夾我呀大戶

廟區齊心沽爆佢

幫我磨死啲call就得嫁啦

大戶夾BC

Sir man run...20去德國....有咩特別野play....
普通野玩到厭.....

黑？白？狗？老鼠？

話左你地班友....

恕我孤陋寡聞 老鼠有咩玩法

uicy arrrr

仲話bc 開倉位
廢淡

Strong gap

睇下2位好友笑得幾耐

D7UICY

上證

搵隻老鼠咬J / 捐入個西度

F5

ok, BCIG

輕鬆315
廢淡

Pok guy really gapping

始終都係親生JAI HO

gap到

屎神係咪又反左手?

燈到

平保

bc

準備開平保第一注

都話有百零點醒下神架啦

我無call 啊

老鼠會鑽洞

夾我呀DLLM
大戶我驚你老味

廟區大船咁就撞左冰山

話左GSR

GSR>屎神

話左升

似係潛艇

BC ho yeah

唔知金莎扮乜鳩強

你sc jor lor....

我就比人夾緊2000幾姐，BC比人夾幾十個都話輕鬆

bc
314唔平,上到黎316又話唔驚夾

4cisg

BC又然

呢個時候應該有人出黎賭J收市見紅

人地枱底個倉要報俾你聽？

就拎有雨果條黎賭

4CISGISPT

同琴日走勢一樣好唔好

尋日已拎
308就切

ok,破頂

大行唱好賭收

31595-1

今朝個早餐好好食

Sc一堆加期 BC allin

我極度懷疑屎神又反左手

put極都有

Bc 又 win

Paper house

BC琴日低位走咗冇同你地講

今日又開過

賭仔大忌,鬥氣

bc is god

寄完掛號心情好？
定啱啱買完畫紙

Bc 琴日兩張國 食左300點

BC冷靜下duck ng duck

qq onlan9

LOL sing $10

寄完一身鬆曬

BC AR......

做信差

鬆晒定散晒呀，分清楚好喎

真的身份不過送運

留名睇故

想試琴日高位

現在這個挑戰者出來了，曼聯已經突出重圍成為了曼城最大的挑戰者。曼聯不光光是在積分榜上排名第二位，從球隊實力以及後備深度上，曼聯都是最為接近曼城的球隊。在身後的利物浦與車路士都很強，但目前兩支球隊都遇到了各種各樣的問題，紅軍形勢不錯，但他們剛剛走了進攻核心古天奴，車路士最近進攻突然陷入了停滯，莫拉達變得不會入球了。

曼聯這一邊，普巴開始展現自己的進攻才華。他連續2場比賽送出2次助攻，在14場聯賽中已經送出了9次助攻，他如今在摩帥的體系當中如魚得水。此外，摩帥整體的進攻套路也開始漸入佳境，馬迪爾犀利的突破，普巴精準的傳球以及盧卡古超強的終結能力，這一切都使得曼聯變得更加的出色。

試想一下，如果曼聯再加上山齊士呢？球隊的整個化學效應會有多強烈。山齊士可能代替馬達的位置，他與馬迪爾可以形成兩翼齊飛，兩人都有超強的突破能力，這樣的話能夠為曼聯扯開更多的進攻空間，球隊的進攻就變得更加的立體與難以防範。球隊的整個戰鬥力將提升一個檔次。

一地精

317

屎神又賺錢

肛

有無人試下買318熊測試燈力

無寫錯，終結攻勢的能力佢係超強

317 bear 二段殺

388 ， 700 各升10 蚊

最LUN憎D打野ON9然後賴輔助廢

十卜

好快bc就會好似d大師咁俾人公審

就上到尋日高位

BC refund arrrrr

腳指

多謝BC

史神笑到最後

打野基本上冇得賴人
打野先carry到全隊

他指麾下最高評分賽駒「四季旺」雖然並非大隻馬，但鬥心很好，下個目標是挑戰1月28日的董事盃（1600米）。
沈集成亦謂莫雷拉已經答應續策此馬參賽，馬兒今早磅重時有1,044磅，近期狀態非常好，有望再在雷神胯下取得好成績。

我都希望佢贏......

明明爺西定左格
不過港女自high

BC犧牲小我

Sand ar

打和.....點?

diu toe gap die me la

請珍惜BC

夾我呀......大戶?

今日就直通車

琴日沽哂d call

ok, BC dive

我都係

屌升災呀

314 6張SC
400X6,
315P
300X?

夾緊幾多點呢

wei arrrrr

BC 深潛了

掉西瓜.JPG

仲升緊

即市期中cut loss
大戶我錯喇

媽，好7呀.jpg

難得一見BC 投降

month close dim suen..............

Refund refund refund

GSR>瘋屎雙拼

388 $ 284
D sc 撚輸幾多？

BC快d反手call 埋，試下燈力

灰左

廢淡之路得我獨行

嬴粒糖輸間廠系列

今晚老美破埋26000

打和啦，你洗同佢驚

D7PCBC

tla,2 pattern

無期啦，夾緊千零二千點
無驚過

我錯喇大戶

FB 權倉profit 無曬

落街食二手big mac sin....

廢淡
原來BC成日講係自嘲緊

安格斯好食d

buy la

BTW BC平倉係好機會
淡友上呀

我笑左8000點喇清....
不過他朝君體也相同啫

你笑8千點...呢鋪都輸返3千出去啦

入土為安啦

比廢好笑番你八千點ok?

5仔幫我止止血

下午一開就PUT張
支持BC先

升爆廠啦唔該

🐻

Bc 係gap緊姐
都未輸！

大家廢淡心不息
可以繼續夾

多謝你支持DB
轉頭腥入谷form u

No la....

BC有野指教
Pls c tg if available

廢淡sss心不死

科勞pattern
比你見聲325好無

哇屌
冇睇一陣姐
388 破晒280
16張賬面負緊13xxx

我明咩感覺

瘋哥又話買升

瘋師兄 叫左出黎串77

plrr

汪阿蛆傳人

我就冇咩所謂
呢個高風險account
預左有一天比人爆廠架啦

我月頭搞神華差D爆....唔係cut得快含撚都似 941白做

31760-1先

Ok tg ed

所以玩short倉一定唔可以all in

早上計止蝕合共打左差唔多90...而家12687有兩張沽........琴日開心完半日.....夜市睇早市反彈唔過12550......結果........

跟左BC PUT又贏

我都知呢隻仆街黎
如果好似5仔銀魚重倉就已經爆晒倉

Sands 頂住呀

好想搞隻平保

好在尋日平餘一張,成本314xx
唔係就期x3 sc314x4過今日真係激鳩死

上啦望

qq uncle so quick

扣番權金，夾實最多二千點啫，無三千咁誇張
何況今日16 號咋.....

琴日650開無食...今日平600已經激9死左...

月期波幅差不多兩千了

我318個時講
6張SC314...唔計時間值
都400X6
之後315又P
300X?

夾夾埋埋都3千嫁啦

都係DT.....其實最怕都係即市超單邊....而家應該就8899......純即市.....

午後跟左BC P已然100典

好彩位靚 都縮左成4成

好睇我淨係玩五仔

恆指點升都好，五仔依然係雞

我老細話瑞聲下星期大升

315沽 上就嚇到瀨屎 幾時返到家鄉

Ok, 買一球lc 先

跟！！！

種植冬菇既好時候

佢上星期估中舜于會跌，今日叫我入瑞星少少試下

岩岩按左個腎跟左

價外sc，打和點315 ，6 張1800，唔係2400
期指唔計啦，我唔信今日撞冰山前佢跳船遲過我

Ok
兩球

All in左，岩岩遞埋信等退休

低到

6月二幻八330典?二幻五98典?
二幻五有千幾張呀

好多new name

3月290 ho ng ho

12月2幻8

otm spread ho ng ho

見美國大戶玩VIX CALL 都係用spread

仲計得認真過禾

我最多買下月冇咁遠

荒死鞭你唔死

聽日開post要D7BC

反正廢淡s齊中伏
不如早早拉上320up

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

冇人鞭得死佢
因為BC 天下無敵

Gap dou pok guy

Tmr is 32k
Big tea rice

你唔係我認識既BC

贏馬神器上場臨尾100企係度......今場仲大熱 但好似又冇一隻比佢好....除左隻帝聖寶貝好似成棚馬都唔識走.........

BC 食得太多女破左功

轉返大高水
ALLINCALL

all in

shoe ge chance hai 0

32k就唔止啦
衝夠325

ok follow

搭沉人走蛇先....
702-3

依家先call
勁

Allin 再 Allin

又黎廟區大船

用HHI搭沉HSI

居居BC 沉得到我？

屌你
set左31655平
差幾點
依家打返上去

區區*

Gun

跟屎神無得輸

ok ask tintin

收313 ho ng ho?

2018 做乜鳩

你老細話升 沽貨俾你

All in call???

人走蛇幫幫拖俾個國650....我頭先要多張同BC D位差唔多...全部擺哂721 CUT.....

1.當家精選(莫雷拉)蔡約翰
2.時時精綵(潘頓)告東尼
3.志趣相投(柏寶)蔡約翰
4.佳騰駒(巴度)約翰摩亞
5.星洲司令(史卓豐)苗禮德
6.喜裝寶(祈普敦)約翰摩亞
7.將令(蔡明紹)告東尼
8.信心保證(貝湯美)約翰摩亞
9.同樂日(韋紀力)沈集成
10.喜歡笑(未定)麥菲文
11.紅衣優駿(田泰安)羅富全
12.福將(李寶利)霍利時
13.勁揪(布達德)約翰摩亞

忍唔住笑左

No chance to lose
Call!

ho dor new name

有冇12蚊 有12蚊就all in

不祥之兆

me ng see HHI

我正式宣布
廟區痴線佬陷入瘋狂狀態

10個半都俾多左

喜歡笑會係新加坡call果條冼文諾過黎騎

下.......炒飯冇馬騎......

ng ho la.. I want 10.5p je....

下世啦7頭

跑1800會有12.5...跑1600算了吧....

以為佢騎星洲炒米架嘛
點知俾左皇天擊殺

沽！

柏寶冷手執個熱煎堆...佢都夠運仔了....

10.1應該有ge..

Wa...d 中文...

姑娘
走犯呀

夾幾十萬重咁得閒捉錯字？不過你有

BC走一櫃貨都唔止呢個數啦

十零個all 乜in ar...

係咪要recap返你上星期話all in sc果句野出黎?

Agger....
兩張機票都七皮啦...

我錯了polaw

一單還一單啦

一係落
一係背馳

七皮

場外性交呀...

即市雙頂?

BC呢D咁傑出既男忍梗係坐J.....

1. BC never lose
2. if BC says lose, please recap 1

日日都有得ALLIN

我剩係知呢到d燈神反晒手

咪一樣要搭十幾粒鐘...

BC有N個倉....谷倉,paper倉,FB倉, 必勝倉

長途機嘛 仲要夜晚

喂呀...

常豐裕邊係四班馬.....但騎師賽日本仔鳩騎.....上場遊馬河 今次又9檔....但賠率又真係幾OK.....扒冷都係買呢隻好過D咩馬到成功同軍勇戰神....

3309

幫手回下血

我無喎

屌，我唔係燈

其實諗過坐thai airway中途叫有得停下抖下又平一半....不過費事上上落落....

日光日白仲訓緊覺？

屎神尋日反手贏到fatfat啦

坐十幾粒有得平訓係幾爽

你訓到係囉

合埋眼10日唔睇，等月尾302收錢

夜機都得既

變左332

我想下個月先...

琴日個棍完全回曬

shoe ge chance hai 0

應該有
好多明星馬

D按金都唔知捱到幾多日

完全訓到變成一條無知覺既屎

又試DH

W

時時精綵已經證實左跑1600已經證實左太短.......下面應該冇邊隻有威脅.....睇下到時排檔點....志趣相投帶得到放應該都可以諗下p....

真係沉左淫走蛇

History high 凖備

又gap

唔敢做淡啦屌

轉投牛軍

廢淡

怕咩？ 🤷🏿‍♂️

屎神破燈

似但係張圖掉轉行
322

真係好在今轉平左先
31780-1

diu gap toe again

唔敢做淡了

dou ng g scare mud 9

時時精綵 志趣相投 星洲司令 紅衣優駿
四隻實有人買
平均3倍P
佳騰駒 信心保證 同樂日
都唔會冷得去邊
我估有1.1P

一個字 信念

有1.1 me duo ho happy ka la

你唔好買咁大打落去
有1.1,我買三四皮

好友不怕死，但憑__

臨開跑回返D

爭分奪秒果日我第一次買幾皮.....買完好佩服保羅........我買完手心都幾多汗......

好彩冇做指數

加注ok?

準跟大隊沽佢老母

....

TLA...你靜靜地咪算，學埋BC D衰野

買得就唔好驚，驚咁買黎做乜

大佬啊

個制又要壞幾多日

劍行CLS

LONG兩邊先

等月尾

睇左一朝終於有big mac食

Refund ar

又話信念.....

diu need to cut loss mo

30200 gogogo

勁嘉輝買一皮我就真係佩服你

做咩姐你地

係果次姐 之後都冇反應 咩勁嘉輝萬馬飛騰皮幾兩皮掉落去都好似冇反應咁......

貼多次

gun 一張 314 SC g 持BC

聽日部能手馬好吸引，係個騎師今年唔多掂....

咁又唔好咁講 果晚後面運財童子文藝學家駿明珍寶都贏返大部份返黎了.....

佢同柏寶我當左係失蹤人口

肉銀

柏寶真係濕撚鳩 佢自從國際賽塞死左隻幸運如意贏唔到之後個樣變撚左樣....外遊怕塞到而家好似影都冇.........你睇威進駒9檔騎咩返黎.....

maggie arrrr

佢而家根本係弱化版田雞

跟7月pattern玩
琴日低位計要拉到322至325先收手

今日破History high la diu

🐻⛷

啤酒園三兄弟 柏寶 白粉 nigga

琴日反手應該而家賺有突

Trump said 30000

屎神fatfat

好彩put 淫壽，未夾得死住

不如千點殺黎迎轉勢

OK

仲有13少

wa diu real 320 not a dream

me 316 後排火力支援

潘狗今季做濕鳩都算做得少.......好撚過雷西.....

痴撚線

不如殺埋319啦

3點

Sands

破埋歷史高位，大戶係都要掂一掂

開張支持bc sin

大賽潘狗去馬嗰陣就世界級騎師
唔去就埋欄入死位扮塞車

有賠率先買佢內檔

早排美麗動力一睇就知伏中伏 咁撚樣都可以大熱....搞撚笑....

BTW 果場輸皇仁大師......賤撚過狗....

metoo#

打不死

fearless

問鼎高峰 其實馬狀態叫做唔錯.....但個分盡盡地....同場1 5 11 12幾隻牌面都似乎比佢高.....冇咩大意外似乎夢幻仙子比果幾隻穩陣D.......

瀬哂屎

5 27 1928成交叔叔不行了

941sc85下月

尋日跌幾十,
今日十倍還返比淡友

打中我止蝕

屌

D7UALL

升到你唔信

死都要破31958

做第一注恆lp

DB ar...架船已經好重嫁啦...

⛷

388 15蚊
奶力都出埋

有冇傳...

BC yau eat

Many play......

眾人皆put我獨醒...

掛定一張32001 -1 好唔好

3309 cls

屎神羸到最後

319 close

大市成交 1,646億

你話冇做市都冇人信啦

57 * ELECTRIC LIGHTNING (A189) 快閃的 D E Ferraris 霍利時
報打比

「同樂日」並無報名角逐3月18日舉行的寶馬香港打吡大賽（2000米），該賽為四歲馬經典賽事系列的第三關兼尾關賽事，然而這情況並非在計劃之內。

「我們忘記按下報名的按鈕，因此馬兒的名字未有出現在打吡大賽的第一階段報名馬匹名單中。我們將在第二階段為牠報名，我已就此事向馬主致歉，並將請客以表歉意！馬兒將按計劃進軍打吡大賽。」沈集成說道。

聽日就破埋鳩位

國仲係12K

高開破完殺埋320 bear之後__

擺明做9廟

31,958.41
夜期破算唔算破?

擺明做9BC

望唔透了

322至325

期指頂 31956

期指31958

睇黎志在必得

合埋眼call都贏
so9sad

掂左歷史9位即係點

沈大輸囉

要打大佬啦

即係要係A1賀喜

波圖喺葡超作客艾斯杜尼，賽前狠讓1.5/2球，但由於佢哋半場落後0:1，而且形勢相當唔對路，結果球證鳴笛完半場後，部分激進波圖球迷擔心球隊今季嘅14勝3和聯賽不敗走勢保唔住，決定衝入球場搞事，同時球場北看台都受到破壞，結果賽會因為安全問題腰斬比賽，決定擇日安排重賽。

做左好多賭仔好多次都想做既野

A1和牛刷刷刷

大多你三四皮

一放學時間成班小學G傳

葡萄牙黑勢力又贏

WA...

我估保羅買十皮

9HO跪低左 要公開埋每隻抽中既機率

Cryto大爆炸

幸福指數退得好快
應該要光榮退役

上場彎左

4c ah... 如果對面sup一齊線上食，你都一齊食，唔係你好蝕架

得我一個肥，打唔到佢兩個

NO LA...輔坦幫開視野對團隊效率大過守住一條路食兵...高端場係冇分魔龍凱撒路每條路一個守當俾人GANK就要等支援而且頭先打野識玩見唔對路支援都快...

其實輔助唔係主要輸出食經濟真係意義不大...唔夠錢通常出2LV坦裝頂住而且隻驚既2LV坦裝CP值幾高

其實最後果波有d -6, 我地打少隻打野, 但俾我一開始殺左特爾, 之後你兩個大男人加法師打4個

人走SIR平左未

阿杜JAI先係真正控神...大技有位移有控場仲要可以減CD但NG G典解HO少人用

諗起the Big short...

322-325

30322-30325

一係唔破力屎鳩位
一破就行多幾步

現貨幾十點好易破姐

Gap jor 80點

32000*0.5=?

Sands 收dh

27同1928 大洋腸後第二日都大機會係升
都唔係第一次講

Gap die

BC AR....

熊軍召集

唔撚熊啦屌輸左六千

64000

搵BC Refund

夜期大跌

Bj 10點

牛熊街貨少左咁多嘅

殺左咁多熊.....

15/01/2018 71.5% (10,118)28.5% (4,038)
16/01/2018 83.6% (3,707)16.4% (728)
總量都少左好多

唔會跌架啦

透過 HKG 分享一則貼文: 2018復出, 第八次過大海征戰

有冇人睇過佢d post, 而家真係有證明

8千萬

要睇就睇BC la 得個8千幾個

佢跑1200連做PACING返黎都斷得咁快....同新力風一撚樣 大家齊齊光榮退役算啦.......

Ripple玩完

係 gap一gap都唔只八千個

Sh...

又話扑暈自己

無開過黎睇

到左302啦

睇牛熊比例可能會上到323-325

今日全世界一齊跌

扑暈自己算

唔知要暈幾耐架喎

319守住
329gogogo

跌就啱 戶口仲未開到

how to open?

scan 哂啲個人資料上網俾exchange開

爪皇轟天走規一般有D內閃傾向 跑1000衝力又有限...咁都仲咁多飛......

個市開始興奮

興奮左一下啦
不過序幕要
破頂開始
大調接力
新力屎鳩位終結
先得架

夜期320啦

火棒

年中4幻

我想架

但屌你，而家拉升得咁快

理論上可以畫到446，不過唔係今個浪

扑暈十日會唔會夾上4幻

所以禾想呢年
破頂
大調
真.力屎鳩位(4字)

sir man run ar

做人無幻想，同條鹹魚有分別咩

32010

31997

你一棍扑死自己算啦

三皮二，三皮二，三皮二

美帝無雙

侵

侵侵當選後1年多d
美帝升左成萬點
cls

哇屌

all 330 call

史神>BC

認輸😭😭
反手call佢老母

你終於明希望同幻想係一樣的

侵侵本來就係大戶....

還掂都係得個諗字
FF下過日辰

你又啱

D74C

我在發熱發亮

尼邊船走左個燈神

好彩318唔對路止蝕左

📈

330 332 call
316-318 put

308-312 put

1. 從市場邏輯分析，大市今天呈單邊升市，收市價已經創歷史收市新高。今日的價值區上移，收市價於價值區之上，後市向好。

2. 現貨成交有1646億。期指成交、未平倉和淨數均大增，表示好淡大戶之間的分歧增加，後市會趨波動，需小心謹慎。

3. 水位曲線方面，近、中月持平，但遠月偏弱，表示中長線會出現一次比較深的調整。

4. 大、中、小型股指數背馳，今日只有大型股指數跟隨大市創新高，中、小型股指數只是高位整固，顯示升勢並未全面。現時恆指已到達月線阻力，重磅成份股亦多接近阻力或已經超買，而且日波幅偏大，已非安全入市時機。

5. 從向心系統分析，大市已經出現消耗性上升，日、周、月線均開始超買。然而，大市短線向上動力依然十分強，由於尚未發出見頂或者轉弱信號，現階段不宜進行任何淡倉操作，短線只要未收穿31300，大市仍是反覆尋頂格局。

gogogo

合埋眼call

比到機會淡友就可以收好友皮
一拳超人

道瓊斯 26,054.84 +251.65 +0.98%
納斯達克 7,314.19 +53.13 +0.73%

美期高位回左一百點，而家揸番幾張唔止蝕聽朝訓醒收錢

唉屌 又比人當係燈

回返260樓下
老美同你玩野

你返手呢下同你做返個record
32005

聽日幫佢畫圖

Csl cls

老美打唔穿25950 今晚都仲有得升

一拳超人

即講即到
你地真係準到

閣下的一通投資戶口(賬戶號碼：xxxxxxxx)內未平倉的期貨及/或期權合約組合的淨額經已低於維持按金要求。請於下一個交易日下午一時前(以一通收到存款通知且將該存款成功於一通戶口內反映的時間為準)存入足夠款項令戶口的淨額不少於基本按金要求。